    //1. Що таке логічний оператор?

Відповідь:

Логічні оператори - це оператори, які дозволяють порівнювати змінні та виконувати певні дії на основі результату цього порівняння. Наприклад, якщо результат порівняння - true, ми можемо виконати блок коду, якщо результат false, буде виконуватись інший блок коду.

    //2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

    Відповідь:

В Java Script є такі логічні оператори:

|| - логічне або
&& - логічне і
! - логічне не
а також:
||= - оператор логічного присвоювання або
&&= - оператор логічного присвоювання і
?? - оператор обʼєднання з нульовим заляганням.
